Salesforce 苦主鳩叫區

買咗你用FROG真係人生嘅污點

輸幾蚊忍痛走咗 唔識升嘅